求職：人工可9000-10000 ，文員

求職履歷表

姓名：***（**** *** ****)
年齡： 24
地址：*****樓2**4
電話號碼：9******1
電郵：***********@gmail.com

學歷：
2005-2012 聖****中學
中一至中七

公開考試：
2010 香港中學會考
2012 香港高級程度會考

工作經驗：
2013 售貨員
2015 酒吧
2017 廚房

技能：

良好粵語; 一般普通話; 一般英語; 懂讀寫中文; 懂讀寫英文

懂Microsaft office (Word、Outlook、Excel 及PowerPoint )中英文打字， 具有一般互聯網知識; 具有基本電腦操作知識

* 患有嚴重抑鬱症，每天食藥可控制病情

感謝

HR

唔請兔唇

幫推

有冇準時食藥呀

有

有無相呀

渣依份cv都幾難搵人請你

Ca/ aco

慢慢等多兩年

yes

支持

患有嚴重抑鬱症，每天食藥可控制病情

就呢句已經唔會有人請

幾時可以返工？

呢個價求其send cv都請

即刻

我都想請你啵，但人工方面要傾傾

幾多